IT 係垃圾？大量IT sales 月入十萬

個個話做IT 食屎 不過如果IT sales 呢？識好多人做IT sales 大既ibm Oracle 本地既jos hkt 都搵唔小

有無行內人一齊分享下做IT sales 個景係點

由其是jos 好似都幾多人做 有無人係入面做過

利申 都係做緊si公司 想轉大既si or vendor

十個畢業同學做sales 9個都做it

推

你都識講
Sales呀嘛

有無熟手師兄 做緊

識好多做緊個班 都係support 轉sales

Sales簽contract看commission，是好賺的
Btw不是sales
經Jos訂東西都要等到天荒地老又不是特別便宜而且特別食水深，不用在jos做大家都知啦

咁會直接同班vendor 入貨？定係同其他si asl hkt個d

屌你我第一下諗到i.t. 公司d sales
心諗一個月跑幾錢先過到十皮

Jos好像是innovex？

宜家仲入si 死得

個班mk仔 半年都唔知有無

巴打有行情講下

唔入si入咩好

直入vendor
做si總係好似做中間夾心人咁

我一路都講香港IT搵得多嗰批十個有九個都sales或者應該咁講，香港地除左部分專業工種，得番做sales先搵得多

IT sales 其實真係算做IT?

唔係讀it做唔做得其實 好奇一問

睇你做邊類，我做infra，身邊d sales其實it skills都好勁

sales都係睇有冇數咋，冇數到識幾多IT Knowledge都冇用啦

做到 熟it野會加分 不過唔係最重要

巴打有無做過 或者識 賣it software 個類行情點 姐係ERP HRM咁

大個d vendor ibm 難入 local 個d點睇

曲到圓